{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088071?place[place_type]=GID&place[gid]=1088071&place[latitude]=34.7995460994&place[longitude]=127.8371262767&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 꼰띠고2펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ミニ動物園がある南海コンティゴ2ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡をいただき、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない限り、ペットと一緒に利用することはできず、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 ご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションのメゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTV/WiFiが提供されます。 客室からデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場を利用する際、炭とグリルは直接準備する必要があり、駐車可能なスペースがペンションの中にあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡をいただき、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない限り、ペットと一緒に利用することはできず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家ペンションのメゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際、炭とグリルは直接準備する必要があり、駐車可能なスペースがペンションの中にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 652
    }
}